今日同男神對望 佢個樣含情脈脈咁 係咪有機？

利申岩岩因為佢轉基了

死gay佬

有轉機了

救命呀真係好撚gay

應該係想含

好冧

我都想

真係轉gay了

你射咗 佢又射咗

男神好型

邊到有廁紙

幫我

浮雲哥最型 死忠

收皮啦mk濠

我好柒喎

不了
已經有仔

唔好咁講 我好欣賞你

佢冇架

有咩好欣賞

jj是無價寶
人係好難發現自己既優點既 但其他人睇就會發現到

我警告你 唔好再望住我

我有咩優點 夠毒？

死開啦你冇佢咁型

唔喎 秘密來

即係冇

多謝

唔係啦 我都未超了解你 等我地再熟啲就話你知了

冇咪話冇囉 直接啲好

有就有啦 唔準同我拗

我認真 我同你同正花同一類人來

冇就冇啦 唔使呃我

你地冇我咁毒

第一印象已經知你份人好

傻啦 我都係日日係屋企唔知做乜鳩

9up唔使本

係 吹捧你好冇

你一出手 咩仔咩女都溝到啦

受唔起

溝左你同我格劍先

受得起囉唔該

最衰都係正花

唔好咁啦

條八婆阻頭阻勢 鬧下佢先

好啦唔強逼你

好細心

所以似女人

溝死女 勁

冇女呀屌

一溝就有

冇對象